(腰斬)阿瓦斯第22話大結局

慘
雖然係happy end
但結局太馬虎喇

呢個?
點解我扯左旗

屌
好睇嘅就斬撚哂
咩垃圾就長岀長有

掛住畫怪物王女cap水

仲諗住睇主角係太空點應付個神
點知下集完撚埋

媽的 一下秒哂班神

......

一套世界觀咁正既作品就咁無左

西諾亞
大脾

唉 好傷心
明明個世界觀設計得好正
仲好多空間可以發揮

啲ai點佔領地球好似都未解⋯

唔關事
個作者試過同時連載多部作品仲有時間畫同人誌

呢套係難得"rpg"得黎又唔係轉生類既野
結果又斬

因為無一大班廢萌女

怪物王女仲正
不過套阿瓦斯又斬得好on9 無限伏線未解

ai作得太勁其實打後真係唔知點好

好好睇呢套
負評比腰斬

女主角又靚，故事有趣
咁都比人kick out
冇天理呀

勁好睇都斬

最後係咪無解到多爾跟神一樣髮色

好似好多野都無解釋咁
最尾嗰話青娃嗰段係回憶嚟？